有冇人同班中學老死出左黎做野之後個處境相差好大

有個搞緊生意 已經接近財富自由
有個考左專業資格 穩定高收入
有個繼承左屋企人生意 做太子爺
自己就做份牛工 人工比起同年係幾好 但係每次同班老死約出黎食飯都自覺有d自卑

讀書時都知道大家家底如何
只係當時年輕唔為意

無你呢'D不思進取既基層
上面個三位老細又點樣有人幫手做野。

屌你老母阿見撚到呢啲廢老言論就嬲

唔覺自己不思進取 自問都有努力有成果 只係比起班老細就差太遠

家底唔同有咩好比

起跑線唔同

畢業出黎都冇乜點相處過
道不同不相為謀

自知冇得比但係每次出黎食飯都自覺低幾班

食飯就食飯 食得開心啲
你咁樣真係有少少自卑

人哋就傾結婚買車買樓，你就傾緊訂咗PS5買咗咩新game未，人哋傾緊同條女旅行去歐洲邊個地方玩，而你又咁岩人工低比條女come on james 飛咗你，而你鼻酸吞啖飯都好似想喊又喊唔到嘅感覺

希望我做到佢地三個